自問已經好俾心機，為將來着想，上進，但都係溝唔到女

grad cgpa過三
得閒自學programming
考政府工
減緊肥如果aco ca唔得
都仲有紀律部隊
由細到大都被異性嫌棄
同你地講
而家係女嫌棄我
到我考到紀律部隊
到時就我嫌棄返d女轉頭
而家我揾萬三
到我揾三萬個時就後悔當日嫌棄我既嘴臉

而家搵三萬都好唔夠洗

屌你你咁嘅心態，搵萬三同搵十萬，都係溝唔到女㗎啦 返屋企摺埋張床反省下啦

三萬你就想溝到女？門都沒有

大學畢業考ca, aco 我係女都嚴棄你啦

溝女你估鬥身家咩 風趣幽默已經夠曬

嗯

係，兩公婆夾埋10萬都掹掹緊

淨係養車都三分一